嚴選最好住既公共屋邨

家維邨
近黃埔 樓下巴士線X N

想講多條 石硤尾邨
兩個地鐵站左右逢源 石硤尾定深水埗都好方便
穿條隧道到深水埗個邊大把好野食 又係巴士線X N

大家一齊討論下

元洲邨
長沙灣站就係隔離
又多野食
啲樓又新

油塘

華富全海景

一定唔係新田圍

牛頭角下邨 --- 九龍灣地鐵站隔離，n條巴士線，附近有德福、淘大、megabox三大商場，睇戲shopping食飯返工返學全部附近就得

咁細個地方已經有3個商場
地鐵巴士總站又近 食野選擇又多

福來邨地理位置屈機 衰在太舊

富昌邨點睇

藍田

牛下啦無得輸

世界級

垃圾

牛下
以前細過住牛下已經覺得好方便

澤安邨

緊係牛下啦

利申住藍田

agree 世界第一屋邨

地鐵站上蓋 不過有鉛水

澤安行上畢架山花園都勉強可以交通搭救
新田圍就....

啟德呢？

勵德邨如何？

無敵
過港島9分鐘 出旺角702 10分鐘
原本最唔掂就係冇野食
遲下隔離有滙X 有商場 有野食
行出深水埗都係10分鐘

華富 赤柱馬坑村

梨木樹，可能係地球上最垃圾既屋邨

寶林村

雖然樓下冇乜好嘢食好 Hea 嘅地方，但住真係一流，環境算好，又近山區可以得閒行下山

最撚垃圾一定係 水泉澳邨

咁象山叫咩

石硤尾邨

家維邨
難得屋邨附近唔係大商場而係小店

調景嶺健明邨 空氣好

象山算就腳啦，咁近荃灣
梨木樹行去葵芳同荃灣都要半粒鐘
雖然象山乜春都冇，但一落去荃灣已經好方便

啱呀ching 不能同意更多

可惜交通

美中不足

牛下搭地鐵方便過淘大
啲樓嘅設計又考慮埋微氣候唔係屏風樓
要行商場
高檔既有德福淘大
低檔啲嘅有安基

樓下有公園，大大條跑步徑同七人場
街市，圖書館，體育館都係腳程範圍之內
遲下隔離東九文化中心起好埋
真係天下無敵呀

華荔邨

長青

真係正 同班私樓一齊share南昌站
南昌>香港
南昌>天水圍線
南昌>東涌

樂富邨

九龍港島的公屋一定贏哂啦

彩虹村 搭車超方便但無咩野食

仲有去荃灣

瀝原村/沙田圍邨
近巿中心，交通方便，環境唔錯，又有得踩車
瀝原又有AEON，行遠d有一田
沙田圍有冬菇亭打邊，行過d第一城勁多車出巿區，又有馬鐵

對面街市 又有圖書館自修室 附近又有跑道加球場

完全唔會想離開呢個天堂

順天 順利

靜得黎幾好住

有酒樓 茶記 美心 大快活

過港島 619

過荃灣有290a

尖咀 旺角 27 26

小巴落彩虹 有地鐵 搭巴士去埋新界

落聯合醫院 行落去就得

都出過好多名人架 當年羅嘉良都係度住

梨木樹同象山真係最撚垃圾

順天順利都叫好住

梨木樹空氣幾好啊

最好住應該係黃大仙啲公屋
樂富近九龍塘果啲
又有景睇 去邊到都快 起碼有條龍翔道先
鐵膽廣播道隔離果啲公屋居屋

個個都講交通，咁成個黃大仙上下邨已經屈曬你地機

我都覺牛下應該係最好，交通休閒配套接近完美
不過其實啟晴同德朗等沙中線開左都幾有潛力

養成左唔鍾意等巴士既習慣 次次一落南昌等幾分鐘就有,但有陣要搭巴士去第2度,就次次都等十幾分鐘 等到燥

咁耐都冇人講愛民邨？

最撚垃圾一定係安蔭邨

華富

交通都好撚方便 唔計塞車

我覺得幾好住 我老婆住牛下 但我覺得夜晚好嘈

順天算係咁啦

同感 可惜一條邨得兩棟

講舒服一定華富！個景屈撚晒機！
利申：細個住過

牛下既噪音同空氣質素其實麻麻
對著觀塘道果面
日夜都聽到地鐵d路軌聲
仲要唔可以開窗,唔係d塵會飛晒入屋
不過交通真係世界級百搭既

長安 交通無得輸

仲未有人講元州邨既

元洲邨真係幾好！近地鐵站 買嘢方便 又近深水埗 大把好嘢食！

何文田邨，純粹講空氣同環境

黃大仙無啖好食
龍翔中心好多廢老係到妹下妹下
每日又好多蝗由黃大仙上邨去黃大仙祠，搞到好多閒雜人

地鐵站近家維村多啲

老人村

住公屋住到屎眼都盲埋

講環境
鴨脷洲邨 利東村

係正地鐵站真係屈機

新田圍交通邊度差
總站巴士出沙田九龍塘旺角都有
再唔係行上去山上面個巴士站出深水埗美孚
夜晚係旺角仲有通宵紅van經
行樓梯落新翠去大圍火車站又唔洗10分鐘
行斜路經豐盛秦石去車公廟又近

不過新田圍入面真係咩都冇
要咁好交通都唔知做咩

青衣長發邨都未出聲

啟德未落樓都聽到隔離左右啲蝗大大聲聲講蝗語
朝朝準時8點附近幾十個地盤開工
要行十分鐘先出到彩虹地鐵
十年後就可能冇得輸啦

何文田 愛民

利東 可惜冇野好食

一定係南山邨啦

女：你住邊架？
我：九龍塘
女：

個街市
老鼠多過野食

慈雲山

四順好垃圾喎
連m記都冇 想食宵夜又冇
基本上去大部分地方都要搭一程小巴/巴士落地鐵站先
或者我有時會搭27去太子再轉地鐵
係彩虹搭29m/27好多時要等成10分鐘
最慘係要同好多廢老逼車

我好鐘意食佢街市第三條巷個間碗仔翅

海富苑 近旺角同油麻地 行十分鐘出到去
附近又有奧海城 又可以搭東涌線 仲有近大角咀 多野食

朗屏邨

坪石唔差 不過太舊

愛民又多癡線佬又多老鼠
牛下同黃大仙下邨應該係最好住 望落去唔殘又方便
家維邨都幾好而且隔離個紅廣都幾多野食
利申私樓仔

其實我覺得石硤尾附近既邨都幾正
成條南昌街大把巴士小巴
又近地鐵
宵夜有南山
甜品有大丁
附近又多平既食肆
不過就係冇咁新同有d人可能覺得雜小小

調景嶺都唔錯 附近野食多 近地鐵 有單車逕
係無地道啲嘅茶記

南山邨算係九龍塘？

食野選擇多 你肯定？

石硤尾

咁都叫好住x2

你班On9 唔講海富？
奧運去香港7分鐘 8分鐘行去油麻地 8分鐘行去朗豪

冷門d其實竹園北邨都幾好，係黃大仙北館搭lift上唔駛十分鐘，又係半山冇咁嘈空氣都好d, 係交通就主要落黃大仙搭mtr或巴士

福來邨點睇？

講交通海富屌打所有啦柒頭皮

唉好想住牛下

我都覺得利東幾好
現家比地鐵打通左 落大街食都好方便
空氣環境真係一流 仲要有山行

多痴線佬

住海富幾撚正 交通方便 又多好野食大角咀

有美心咩？

公屋都有得打飛機

九龍區所有屋邨都唔會衰得去邊

海富根本係西九黃金地段
附近啲樓價好貴

Agger 山嘅巔峰

梨木樹 象山 安蔭 石籬
呢四個垃圾至極

係邊架？

係好雜
好多道友明目張膽咁上電

利申: 係呢兩條邨做維修

咪臭係 講食 有1 2 3 期
講平食 大角嘴 夜晚宵夜 英記油渣 24hr m 記
旺角串燒 講緊嘅係行路渣 你班柒頭打南昌j 黃大仙交通 真係話你笨柒係事實

由細細個已經覺得牛下喺世界第一好屋邨

好似得大家樂
四順最撚垃圾厔邨
大部分地方都要轉兩程車

又黎世界大戰

安蔭邨真係最垃圾

交通: 彩虹村，轉乘站，入西貢，去觀塘將軍澳必經，基本上巴士係四通八達，地鐵隔離，係衰在舊。

風景: 華富，德朗啟晴村

綜合: 食飯行街方便，搭車都好

廢老邨

藍田
屋企望到成個維港 放煙花睇得一清二楚
樓下有小巴巴士總站去唔同地方
餐廳唔算多但都叫夠
mtr個邊有個匯景都有野食 又可以買下野咁

係梨木睇到你黎句真係心有

海富 行街食飯食宵夜都係行十分鐘就做到
洗撚搭咩五分鐘車咩

都係住新田圍？

冇人講慈雲山

我都係咁話

新公屋點都多蝗 ，所以咪話潛力，d地盤起好曬之後應該唔錯，麗晶個邊巴士算齊，沙中線啟德站隔離，附近d樓唔會太多，有大形運動場同公園，仲有新醫院落成，係食野差d

牛下一定冇得輸
以前住13座 交通勁方便
對住地鐵站 一出門行3分鐘就到 隔離淘大德福街市野食又多
其他設施 學校 球場果d又齊

幾近城門轉車站 入沙田同出葵芳一樣時間

麗閣 麗安

九龍仔咋九龍塘
覺得嗰頭南山邨大坑東邨都好正
地鐵石硤尾站又得 行去九龍塘火車站穿city十分鍾3去唔洗 落石硤尾大把巴士小巴出其他地方 行去深水埗或者出太子花園街都唔洗15分鐘

秀茂坪 寶達 安達一帶應該係最垃圾
其次就係水泉奧果邊

朗屏

長宏邨的
半山地段
背山面海
平民區內高尚住宅位置
十分鐘內到青衣地鐵站
近機場
八個字內到旺角
24小時七仔
治安良好
連公園都有人睇場😎
籃球場足球場一應俱全

讚成

長發撚
交通食野方便就唔在講
但條海濱長廊真係冇得輸
空氣一定好過牛下個d先

大圍都唔錯

公屋都打手

象山邨

Agree

咪臭係 都無撚講 小巴巴士直到尖沙咀 對面海 同沙田

見到樓上提長青真係笑左出黎

葵芳邨

聽講8點後無野食

油塘達：油塘係終極廢墟！

部分海富望 倒煙花 向sorrento

我都好想住牛下

利申：住樂華

深水埗果d最方便
係正香港中間咁濟
去邊都方便
食又最多野食
衣食住行最方便
不過好雜同多人
又多蝻

Hi 鄰居

24小時7仔都好講

咪就係 繁忙時間落地鐵站都要塞車喇

點廢都廢唔過隔離石乜石乜同石乜乜

屋企走廊睇到

你入得去轉車站咩
咪又係可風個站搭
出沙田點都耐過搭36m嘅

你咪笑啊水泉澳間7仔唔係24小時架

係，返工時間等小巴+塞車都花左唔少時間

愛東邨
市區來講算好新
交通方便 行落地鐵站唔洗5分鐘 樓下有巴士出銅鑼灣中環
行去筲箕灣大把嘢食 依家仲有間戲院
環境唔錯 純住宅區無咁複雜

好多mk仔mk妹

除左近豪宅區冇樣野好

公屋=廢老集中營

住油麗表示fuck off

好癈
地鐵站要行十五至二十分鐘
如果想出去一定要搭巴士或者小巴
但小巴佬好閪 多數都車另外兩條線先再車勵德邨。搞到成日有人等車嘅狀況
樓下個商場又垃撚圾,根本唔夠其他屋邨商場多姿多彩
不過勝在可以同人地講住大坑打下飛機,不過有時啲人都唔知大坑係邊度

牛下一流 新樓 近地鐵
附近多野食

考完dse入cccu/hkuspace

藍田
對住海景，有匯景又多小食街市d熟食又正
可惜交通一般
無大商場
不過空氣好，又多樹木

石硤尾邨
利申 住緊
三分鐘行到石硤尾站
五至十弟鐘到深水埗站
深水埗多野食
後面白田邨又多野食

公屋？ 不了

東頭邨

係象山邨

行去新蒲崗食好西唔洗好耐

黃大仙 狗也不屌
成條邨廢老 商場又on99
終日見到班人妹妹下
住坪石都好過佢

有冇巴打大坑東

Agger 好鍾意九龍灣

我住牛上
不過好想住牛下

其實係我錯，長宏七仔唔係24小時，要行落長亨先有😂

我係同屋企人去街先會搭巴士
明明212勁快到旺角，我都係會選擇去荔景轉

厚德 近坑口站
附近既厚德商場+東港城+南豐已經好夠做
就算行去景琳 將軍澳站都冇問題
社區配套全部係附近

藍田近地鐵站嗰啲屋村
一嚟有地鐵站
二來巴士過海，北區，屯門都好快
三來有小巴直屌旺角，佐敦道，青山道
四來食嘢選擇多，12點後都仲有
係冇24小時m記

有嘅 麗港城個邊

垃圾屋邨 住係山上
每日都要出城
又無野食又小車
小巴係方便，你等到有車先算係好
司機個個都唔識揸車
又chock又唔跟時間
日撚日都要求小巴佬咁
利申:住左順安2年幾 ，原本住牛頭角

牛下絕對係最好住屋邨

啱聽

駁五刀

住係順安23年都唔覺得好住 又多妹下妹下又多痴線佬

一定何文田邨

對丫，四順真係好廢
又多廢老又多痴線佬
要出街先要出彩虹
夜左翻屋企，彩虹架尾班小巴1點15分
一係就要n619/216
真係好麻煩

牛頭角上村呢，遠少少，但安靜好多

agger 有親戚住安蔭，每次入去都勁唔方便，仲要成條邨死氣沉沉，鋪頭都唔多間

諗唔明點解有人講四順 先唔講多廢老同你逼車 朝早等小巴落彩虹搭地鐵可以排到三四十人 野食貴都算 宵夜仲要得7仔

最好住除左海富諗唔到 大角咀多好野食唔講 交通東涌線 行十分鐘過旺角搭綠線又得 巴士柏景奧海又有總站

以下係小弟嘅柒木樹千字文，曾經喺某d post貼過，在此勉勵柒木樹巴打發憤做人，盡早搬離此十八層地獄，亦希望覺得柒木樹好嘅撚屌清醒一下:

最撚憎梨木樹 偏偏就住咗入嚟
除咗訓教舒服d之外 衣食住行無樣掂
自從去過荃灣市中心 我根本覺得梨木樹無資格被納入荃灣
荃灣四處都有野食
住梨木樹想食麥記？想食似樣嘅野(和宜合道街頭食肆)？
無問題 行至少二十分鐘大斜路就到
唔想呀 入商場食快餐店啦柒頭
最撚好食係得間快餐店
想睇醫生？自己搭長途車出去啦
間醫務所長期full booking
急病上嚟去得仁濟已經無命
商場除咗零食無撚野賣
D店主個個都西口西面
因為獨市生意唔愁做
番工番學根本係人間煉獄
唔坐36號系列轉車要行半個鐘至9個字出去d多人地帶先有多d乘車選擇
車費負擔大到閪咁 去邊到都浪費晒時間係交通到 深夜真係幾乎無車返到去
紅van綠van都唔多架 局住坐龜速巴士
返工返學遠少少遲到真係唔奇
象山慘 柒木樹都慘
麻煩各位住柒木樹嘅巴打認清事實
我地住係荒蕪嘅葵涌沙漠
而唔係住繁華嘅荃灣
我下半生target就係脫離柒木樹

海富>>>>黃大仙上下邨>>牛下

富榮撚表示呢忽仔根本係世外桃源，衣食住行齊哂，又少陸佬，遊客又唔過呢邊，南亞仔比其他區少，街童近十年又少左好多，痴線佬都唔多個，附近仲要有學生妹睇

唯一缺點係班撚屌放狗

東頭邨 九龍城黃大仙新蒲剛樂富 全部行到去 樓下又有車出旺角尖沙咀 又近黃大仙同樂富地鐵站

應該深水埗大角咀個邊個啲都幾好住
衣食住行樣樣齊

利申:非公屋人

完全同意

屌個條屎橋真係敗筆

富山邨點睇？
位處半山，有116去cwb 5去tst 203e去mk
又可以搭小巴3分鐘內到鑽石山地鐵站 5分鐘到黃大仙地鐵站 or行落鑽石山地鐵站都係約10分鐘
不過係衰在冇野食

我覺得最正係元州邨
我住咗長沙灣十幾年 衣食住行真係範範掂 即使地貌有d舊 但d野真係又平又正
利申: 無住入元州邨 但住過喺鄰近嘅保安道

補充: 所以家道中落搬撚去垃圾柒木樹好撚心痛，果種反差……

鑽石山鳳德邨

交通：極近鑽石山地鐵站及巴士站，配上何里活廣場。 巴士、小巴同地鐵在晒周邊。

位置：位於鑽石山，右邊可到彩虹及九龍灣，左邊可到黃大仙 ，上面去慈雲山，下面就去新蒲崗，完完全全位於中心位置。

飲食及商舖：酒樓、大家樂、M記、KFC、茶餐廳、759阿信屋、百佳、一粥麵、八方雲集、友記、明記等等

周邊設施：鄰近有志蓮淨苑、何里活廣場、蒲崗村體育館、斧山運動場、鳳德公園、消防局、學校村等等

將來沙中線在鑽石山做分站，去沙田又更方便，居住環境真心唔錯

講垃圾，大埔富亨屌打甚麼新田圍象山安蔭梨木樹啦

無人提東區
耀東都幾好住架係上去麻煩

agger 咁熱鬧都唔嘈
不過景觀差啲

華貴 馬坑

鳳德你唔係住近礸石山個兩座，住山頂個邊都行得幾甘下

點解冇人講興華邨
梨木象山都屌哂鬼

白田都叫多野食
利申 住緊
但白田真係好撚方便 去邊都快
行落石硤尾站5分鐘
多野食緊係深水埗 行落去都係5分鐘

油塘野食咁都叫多 笑左

仲有歷史化石葵盛西邨

興華一邨行商場就到地鐵站，不過柴灣真係唔好住，同將軍澳一樣，好濕

青朗邨
行馬路過又新街成條食街
交通又方便
最重要近一樓一想去就去

好難搵到工係就到交通 有時買野未必咁多選擇 郁d就要出九龍
食野就唔洗講 求其快餐店又一餐 所以我覺得住個到既人應該煩d

地鐵樓上都就唔到交通都唔知講乜好
唔算好好，但唔算差

好多工可能集中係九龍或者新界咪好辛苦囉
個d話住石峽尾話正就係咁解 佢個地方係正中間過海去九龍新界都方便

你咁講，大西北所有邨都慘過你，仲未計係你隔離既小西灣邨

I know that feel bro 成日夜翻係彩虹地鐵站既小巴又冇囇 唯有自己死死地氣係牛池灣行條斜路去搭n216. 野食方面,先唔講宵夜(得七仔),就連平日落去食順天樓下果d茶餐廳都難食到死,又好乸貴

海富唔係居屋黎咩？其實果度無乜野食架喎
又貴又難食

富亨方便過梨木樹好多

我覺得葵芳邨都唔錯
係多人咗啲

四順真係得啖笑
交通飲食娛樂咩都冇，點做到
過隔離秀茂坪寶達安達已近差天共地

我覺得四順好住係在於環境，成個感覺好優閒，仲有個佐敦谷，空氣又好，無地鐵係無咁方便但比起秀茂坪寶達，四順交通方便好多。做野忙到隻狗咁，番到屋企有種步伐放慢既感覺好爽

你講笑炸嘛？

講交通應該最正係彩虹村，上有龍翔道，下有太子道東，根本勁多地方都去到，不過冇野食，最近都要去鑽石山，整體暫時最正係牛下。

四順啲樓係井字型？好驚呢種樓，成日覺得會打邊勞跳樓，不過真係好休閒

利申 中學附近讀

黃大仙

黃大仙差一架去北區既車

但去大老人轉277_都好方便

美孚華荔邨 除左食咩都好

等37m等到傻

北村好熱 不粥

完勝荃灣所有私樓

agger

旁邊有墳場 元寶 香 骨灰任食添

牛池灣村大把劣食

華富 360 海境 望到埋南丫島

附近有瀑布灣 bbq場

可惜樓已舊 同幾猛鬼下

好耐冇番去

訓醒未
除左食我真係諗唔到有咩差

梨木樹個地理位置兩頭唔到岸,on99咁。個垃圾商場都冇野好食。總知果頭既幾個屋邨都勁廢 最好笑係象山，起左係個on9位，最岩啲廢老住

好想住新公屋，間隔幾好，但屌你老母全撚比曬撚曬新移民

慈雲山慈正邨
每20秒就有一架小巴37m落地鐵站

讀隔離中學就好方便

你識飛？

好隔涉...
如順天順利都叫好住
安達臣係

呢位巴打就真係醒喇

過幾年仲有個東九龍文化中心

幸福邨元州邨都係唔錯
商場，運動場，地鐵，大西北巴士
街市，圖書館，學校都齊
係唔夠靜但都唔算好嘈多蝗

唔係囉⋯⋯出旺角冇車坐要行15分鐘
出油麻地8分鐘係靠43M⋯⋯
富昌都有701⋯⋯
利申住海富對面私樓
不過去中環又真係好仆街嘅，15分鐘包等車到目的地

藍田都叫好
咁真係順利都唔衰得去邊

好撚up dup wo

福來邨真心痴撚線，隔離路德圍乜柒都有得食，再行多5分鐘路程又可以去城市中心/千色店/荃灣廣場/荃新天地/香車街/愉景更加多選擇
地鐵總站就係對面，又有得搭巴士出九龍入屯元天又係隔離，過海唔想搭地鐵又有小巴總站
係啲樓叫做舊左啲

傻撚左麼 家維愛民一個天一個地
1.愛民離地鐵站好撚遠 家維村近之餘有得減2蚊

2.愛民冇乜野好食 家維村隔離就有好出名既小食店 紅磡大把野食 雲貴 阿德 川王 大把好野食

愛民真係好垃圾

家維邨係公屋咩

長沙灣邨屈哂機啦

華富日落景無敵，仲要plan緊起地鐵

出左名風水好

富泰邨啦緊係 未見過其他邨有套房

藍田有得2條邨好住
啟田 平田
交通方便 3-7分鐘到地鐵站
大把巴士線 港九新界都有
近東隧 過海快

沙田坳邨同安達邨呢

青衣村，係正香港正中間，無論機場港島油尖旺都30分鍾內到，冠絕全港

番工要出城幾辛苦 朝朝排隊都覺得絕望
順天都仲可以行出去觀塘
寶達秀茂坪咁撚高 行落去行到腳都痛

牛下冇得輸

交通 去邊都有車 地鐵 小巴 巴士 (小巴去mk 3~4個字）
購物 2大商場中間 (淘大德福) 應有盡有
買餸 平樓下有街市 5分鐘內有惠康 international Piago Marketplace
運動 樓下跑步徑 (雖然有d 廢) 體育館 5分鐘內有泳池 Physical 10分鐘有運動場
靜既樓下有圖書館 又可以去大眾/商務打書釘
睇戲 影藝 (早場40 一般5,60 )同MCL 行遠少少有Megabox 九展 (少人）
係食差dd 雖然附近選擇多 但大部分都係連鎖
食黎食去都係譚仔，街市 宵夜都冇咩選擇

俾廢老住好快變特快公屋

牛上好似好撚多廢老
仲要去地鐵站遠過牛下好多

天水圍都冇人講？

富亨係大埔裏面嘅天水圍
不過有271去尖沙咀同A車去機場
同埋至少行到去大埔中心
梨木樹想落荃灣真係靠搭車

顯徑有泳池 體育館 遲啲有沙中線 但入面冇咩行 食就幾多

友愛邨

石蔭?

啟田, 德田

南昌村撚同意
基本上大半個hk都可以一個鐘內去到

黃大仙區所有屋村

勵德邨
荷里活拍片都去

彩虹村 除左個球場日日都有人去影相 諗唔到有咩好

友愛安定無人講？
近住市中心同屯門公園，樓下又有輕鐵站，行去搭西鐵都唔使20min
而且後面又有條好長嘅單車徑，可能去到屯碼/元朗
最重要係周圍好多中學，有得j學生妹

屯門友愛邨，安定邨
又多蝗又多蝻又多痴線佬

拍咩片

彩福邨都唔差

水泉澳邨

全沙田海拔最高(好似係)

全景望晒，唔講以為住深山

有冇水泉澳巴絲講兩句

牛下for sure
想跑步行去觀塘海濱 10分鐘
想睇戲有3間戲院
打波游水樓下附近都有
雖然佐敦谷個個係bb池黎

木之葉忍村

好多人都話係海富/牛下
講配套大家差不多
牛下就新啲，得幾年樓齡
但海富過海快好多，我揀海富

就咁睇頭五應該係
海富
牛下
石硤尾
元州
黃大仙

家維邨 住緊家維邨真心爽

最好住啟田

落
行去西鐵站唔使10分鐘
地靈人傑
不過有好多妹下妹下

油塘
起到好似地鐵上蓋咁
當兩班人同時出發
富塘貴塘兩座樓d住客搭到去觀塘
住鯉灣天下果班都未入到閘

南昌
鐘意南昌夠靜

友愛好多人跳樓
但舊式公屋好有特色

以前住過沙田

以城門河做界，覺得得禾輋，瀝源個邊先算得上叫沙田同係人住，次次一過左河就覺得個感覺同環境好怪好唔舒服，特別係去到沙田圍乙明咁入，完全同對面河個環境感覺格格不入
馬鞍山同第一城都係，同沙田個種舒服，休閑感覺完全兩回事，似係仲停留係80-90年代咁

癲佬集中營
入親去住都好住有d問題咁，d樓又起到陰陰森森，冇事都住到冇事

將來屈機

黃大仙人口太密集 又得d連鎖野
不了

講交通
黃大仙
東頭村
橫頭磡
彩虹
屈撚到仆街

翠屏邨

良景

海富根本係豪宅地段黎
其它拍埋去真係唔夠鬥
靜得黎仲可以比奧運, 旺角, 油麻地包住係中間
仲有個一線商場係你附近

一定係馬坑邨啦
女: 你住邊架？
我: 赤柱
女: 成地都係水

43M不了
繁忙時間條隊長過水蛇春

利申：富榮撚

丫你老母

朗晴邨青朗樓

喺正元朗市中心，對面就係大橋街市，買餸多選擇
隔離兩幢一樓一，仲有啲企街
近朗屏站
係搭西鐵難上車

梨木樹咁多年連老麥都無一間

成班蝗蟲
日日有跳樓自殺
一睇風水就唔多好啦
同埋位置偏僻

附近彩盈點睇
彌補左嘈呢個缺憾
雖然遠dd

咁耐都冇人講海麗
去地鐵又得西鐵又得
近4小龍 多商場
樓下巴士總站
仲要公屋價租居屋

真

住左十幾年 無事

油麗
海景公屋 近地鐵站 多巴士
過海 出九龍又近
真金白銀買私樓都未必買到地理位置咁優越既樓
係香港有公屋做窮撚真係好

住海富利申無論落油麻地定mk都係行出去

南昌遲啲唔靜喇南昌站上蓋起咗私樓
海皮又起緊公屋

有得簡會簡黃埔

出旺角搭79k小巴 不過有時行十分鐘出油麻地同旺角仲快過搭小巴

屌你老母
鯉魚門邨都冇人講？

洪水橋果個屋邨

不過海富好撚多廢老

有冇廁所乾淨

坐撚哂係個露天劇場到

瀝禾沙乙博點睇

講校網都屌撚打

交通fail
蝗多到癲
係有個商場自己用嗮幾正
同無敵沙田日出日落全景

好撚柒臭

你43m梗係 個撚個行架

agger 出深水埗夠近 樓下已經有巴士站地鐵站行曬成個香港 附近仲要好多好野食
利申 住元洲

無人講紅磡村既⋯

其實紅磡村都唔差！行10分鐘到黃埔
紅磡/土瓜灣又多野食
搭車方便
開左黃埔站 又多個選擇

巴打同我遭遇好相似 我96年之前係住未重建既元州邨 之後02年家道中落搬入柒木樹
未重建既元州邨都好過柒木樹一百倍

288而家好多人搭

不過我覺得只係交通方便啲
紅磡越來越多人

南昌>青衣＞機場快線
南南＞紅磡＞東鐵綫

平心而論 福來邨甚至好過區內私樓乜乜海濱花園，麗城，縉庭山

石蔭多好多野食 首先街市附近已經超多茶記米線任君選擇
跟住上面仲有個圖書館

你講個三個私盤都好唔就腳
但價錢都唔平

垃圾樓

海濱都ok 始終行去西鐵唔係太遠
又有238M/X
利申:住過
不過福來邨附近真係好多嘢食

冇人叫你行上行落山
四順多巴士定秀茂坪寶達多？
如果你鍾意朝早行路翻工翻學咪正囉

其實唔錯
但係好撚多蝗

有左288方便好撚多
btw 個邨地形好頂級
最後落成個幾座個平台都唔一致，想過隔離都要上上落落

華富

公屋都有飛機大會

新屋邨係咁

宵夜勁多野食喎 hea d食麥當勞都係2分鐘路程

秀茂坪又遠地鐵 搭小巴上去又等好耐
係好在有紅van
但係樓上講順天可以行落觀塘 咁秀茂坪唔係仲近咩

遲啲會起東九龍線會有四順站同秀荗坪站 不過最少十年後

海富苑留名

蘇屋村重建好一定贏元州村
靜中帶旺
衣食住行咩都齊
最重要係校網好

住左將軍澳十幾年 覺得健明應該最好
利申：寶林

調景嶺冇乜好嘢食

牛上撚

地方寧靜 空氣好 不過偏遠 交通唔方便 食都冇野好食

唔近長沙灣站已經輸一截

Lm

如果要搭車出市中心個d屋邨 例如象山 梨木 個樓下商場執哂既話都幾唔方便 管理公司知道冇人流又set貴租 點都要賺 冇得用唔係佢既事

有幾多屋邨係唔洗搭車出市中心？

讚同

巴打識野

福來 葵芳 個d囉
你要數都仲有既 不過都係舊樓
比較新既樓都係要靠車

景林村
係冇咩野食

之前神驅講過水泉澳邨有幾咁 on9

校網有幾好?

彩盈真係正 行10分鐘到就到地鐵站 冇咩車經過 附近公園可以行山

大興仲好住

之後得閒嗰時要視察下全港屋邨

痴撚左線呀安定友愛都有人講
自己住就係最好住咩

又有運動場 又有體育館 又有physical 買野去新墟vcity又近

冇人上連登呀全部蝗

升中選擇都多啦
男校長天
女校可以去上智 聖母玫瑰
男女校銘賢
直資都有英華 聖瑪加利

比起將軍澳、青衣呢啲真係好好多

大本營好好行

我自己會揀行多兩步但住起黎靜少少
依家我住附近
近馬路好鬼嘈又多塵

Btw
冇資格住公屋

元朗洪福邨 垃圾

巴打有見地 顯徑真係幾好
我覺得最好係多野食揀 茶記小菜打冷上海野日本野pizza

福來邨舊居民

係邊區

石峽尾就咪撚扮九龍塘啦

安定周友愛都係垃圾黎
安定以前叫安置區 你話有幾好 用黎安置難民

深水埗公屋最屈

物價低 又係電玩嘢中心地 啱哂廢青
仲要近旺角太子 出旺角抵得諗行路都得

約人出MK吃喝玩樂從來唔使驚冇車返屋企
坐上啲就入荃灣 落啲就出尖咀
根本冇得輸

起左兩條天橋
一條過去牛頭角街市
一條過去德福

落樓3分鐘內去到街市(仲要係唔怕風吹雨打)
落樓5分鐘內上到地鐵(仲要係唔怕風吹雨打)
落樓5分鐘內上到巴士(觀塘道大量巴士)
落樓10分鐘內去到2間商場(淘大,德福)
落樓10分鐘內去到2間戲院(淘大影藝,德福MCL)
落樓20分鐘內去到4間戲院(淘大影藝,德福MCL,MEGA BOX UA, EMAX 星影匯)

牛頭角下邨 本身設施係近乎 0
得個公園仔, 仲要裡面全部都係蝗
自己冇足夠設施比返自己, 仲要享用晒周邊商場設施(爭食)

未拆前牛下, 有大量食肆, 食下平野, 食下宵夜, 同班FD聚下腳
依家呢
屌你老母仆街政府

有親人住緊

確係幾好

牛下

葵青都啊差

林護

你唔覺CY上任後
係做左好多野專打壓年輕人上位？
暴亂都話暴動
想搞到年輕人就係暴徒咁

希望呢個情況會有改善
至少林鄭見到薯片可以短時間內有咁多年青人撐
都會想模仿佢
重覆CY舊路係唔work

成班公屋仔係度圍爐打飛機

Btw梨木樹最垃圾

出九龍港島68x 268x 968三條線屌打哂根本唔洗西鐵
想番大陸幾個關口都有車去

通風差
濕度好高
住真係唔覺好好

係個商場同巴士站ok

交通唔方便
商場/街市垃圾
樓舊
多蚊

環境同空氣都好好囉 宜家咁好天望出去成個人都精神哂
係配套濕鳩咗啲啫

住過，對住南Y島個三支香真係不得了
去騎樓嘆茶，食cake 再望下隔籬背沙灣 買個view竟然要幾千萬心裡不斷暗爽

象山雖然係老人邨
但超通風
住高層空氣好

平台間快餐店唔差
平靚正
好多傳媒報導過佢

以前大排檔好旺好多野食
依家

住喺屏風樓就唔同講法喇

認真講
配套好過好多私樓

加埋有維多利亞港無敵大海景
油塘轉線落港島或者去九龍行步路就到
最緊要旺角有亡命小巴返油塘

象山住高層既空氣同通風好過梨木樹好多

我由象山搬去梨木樹
純講住我覺得象山好D
但梨木樹好在有商場同大巴士站

愛民邨

環境幾靜
不過宵夜基本係零
九巴總站搬過黎之後巴士基本係無敵
只不過去地鐵站好遠

駁吾刀
象山仲可以睇到青馬

地理計福來邨無得輸

吾你老母

象山如果唔係人口老化
個街市同大排檔行業式微
其實幾廿年前都幾正
細個落大排檔係太多好野食要左揀右揀

所以有時公屋應該分配多D年青人去老人邨
提升個活力
如果佢地合作係自己屋邨做生意係好正

都係既 講食應該冇得輸
同埋有左黃埔站都係好事 唔洗行上火車站
又近啲 又冇火車站咁多人

建築上勵德同祖堯冇得輸。

純粹講住 食我覺得個邊係差d

佢上面講嘅配套
除左 公園(全部蝗)
大大條跑步徑(個條徑短到都費事比) 同
七人場(未拆前嘅牛下有個11人場添)
街市，圖書館，體育館 呢D 本身就存左左好多年

其他都係同附近D居民搶資源, 搶路行, 仲搶貴d物價

係屈機嘅, 對於住係牛下D人

鳳德邨公屋王

其實嗰間空置咗嘅校舍攞嚟改造為商場／其他配套已經可以令象山更有朝氣，奈何塊地咁多年以來都冇人郁過

巴打一齊？
我已經開始做緊呢件事，打算年底之前去曬

5月中先得閒可以行下，未行山之前鐘意鳩行下睇下

石硤尾果邊好雜喎
黃賭毒集中地
又一樓一又多道友

坪石

其實綠線係咪真係好住?
感覺九龍灣 觀塘 牛頭角果頭好多商廈寫字樓 德福就算平時都好多人 又有兩間cc
黃大仙果頭人口老化好似好嚴重 個商場都死氣沉沉 成個社區都無乜活力咁

鳳德村無得輸
食宵可以上慈雲山 鳳凰村
交通可以鑽石山/黃大仙
又有體育館

勵德邨

有揸車既話一流

個個屋村都多老人家架啦，人流好、地旺先有寫字樓，唔通寫字樓起在新界咩

冇人講勵德邨？

食平野都唔知去邊度食

搭16號喇屌

公屋就冇可能稱上個好字 嚴選最正常既公共屋邨 地段 公民質素 環境 樣樣差

但好在係保留到鄰里關係 同 童年回憶，不過大部分畀科技同蝗蟲破壞哂

葵涌沙漠

廣源

成個北葵涌都係邊彊

本人住過元州再搬去梨木樹

不過元州空氣差過柒木樹

渣車嘅話馬坑都好正
同埋勵德同馬坑都有無敵豪宅海景

住得勵德邨嘅都一早上晒岸啦，應該唔點駛要食平嘢

景林除咗舊贏哂
樓下個公園由細到大都覺得正
又近地鐵巴士站 街市商場一應俱全

逸東

有架118搭都算唔錯啦
行東廊喎

無撚錯

好細個嗰陣住花園大廈
行樓梯行到仆街
跟住搬去明華大廈
見到有𨋢
心諗屌你正呀喂
屌點知去到𨋢口前已經要先行起碼三層樓梯
灰左
好期待重建完呀
不過明華大廈下面就係東大街
又有地鐵、電車、大把巴士
又有大大個街市
閒時跑下海邊
都好好住
不過係近海潮濕天衰啲

其實計好唔好住 係睇交通 基建 等等
有d要去到好遠先有戲院 大型商場 同康文署 泳池就唔叫好住 仲要睇埋你住果到多唔多痴線佬

泳池 商場 戲院 買衫褲咩都有 諗唔到有咩輸

我都諗住5月中考曬試就開始繼續去埋其餘嗰190個公屋

笑撚咗
成班公屋窮撚喺度圍爐打飛機

俾住半山既有錢佬睇到呢個post，真係會睇到掩住半邊嘴笑

福來地點真心正

咁有得揀你會住牛下定比華利山

藍田收曬皮

楊桃楓圍住中間望內園景啲單位通風真係麻麻

愈吹愈大做乜
居住環境始終最緊要
成日用地理位置黎同私樓比較你不如訓係地鐵站隔離啦
荃灣就算麗城 緣楊新村都一定好過福來村 居住環境完全無得比 點樣完勝私樓呀

西鐵就係對面

寶達邨

on9
上過一次順天發誓以後唔撚再上去
小巴行到山下面 要行樓梯上去 辛苦到嘔

agger 去地鐵站方便，去觀塘線港島線將軍澳線都得，得左

福來村啲環境柒到我都廢事講
除咗市中心冇其他優點
話好過私樓真係自信心暴棚
咁正一世住公屋啦

將軍澳景林

Fb有個page專影公屋既相

完全唔明福來有咩好
淨係行天橋望入d屋到已經唔想住

交通先係唯一計分點，就算幾好住幾山明水秀，山長水遠有春用咩，你估而家個個退休。

118都經興華，所以興華點都好過小西灣
同埋小西灣東廊一塞就收皮，得返小巴駁腳出柴灣轉地鐵

觀龍新果幢
夾屋level大堂
海景
港島
樓下mtr

山卡啦填海地方就算吧啦

房協啲樓真心幾靚

但係嗰啲多數都係舊相，同埋上個月先開始update返

大部份人講都係交通嘅 住公司隔離就得啦如果係咁

最少講下景觀實用外觀

牛下景林都有人講

Btw 基本上房協屌打所有房委樓

果幢好似本身起嚟唔係諗住做公屋

之前做嘢去過 真心冇屋邨感覺
舊果邊都有特色

廣源村大家點睇？
我覺得最唔方便就係要搭程小巴先到馬鐵站 其餘都唔差
有車去旺角 尖沙咀 荃灣 夜晚又有通巴 再唔係就行遠小小去大老山將軍澳，港島都去到 又有城門河可以跑步

咁不如乙明 泳池都有

有得住就緊係好

何文邨

住隔離係好多人的夢想

洪福邨個邊大把野食bo雞煲老麥小食店泰國野都有三間，仲有無數的茶仔不過係無咩連鎖快餐吉野家大快活呢類唔知好事定壞事

華富邨 馬坑邨

牛上冇得頂
住高層+靚位有海景
仲要冇埋牛下嘅嘈音問題
去牛頭角mtr同九龍灣都係5分鐘左右
行5-10分鐘就到淘大德福
行遠少少到megabox
有戲院有康文署有街市有游泳池

利東邨冇得輸啦
而家又有地鐵，一落街大把野食
仲好近海洋公園

點解冇人講李鄭屋邨
附近有泳池有球場仲要背山
環境又靜又多好野食又近街市
交通方便

行條行善里上大老山好辛苦
但係又唔想搭條唔知等幾耐嘅82X

主要係空氣好好
對住座山，日日開窗
無咩塵
不過無咩好食

好撚殘 又多老鼠

點解咁講

依家多咗支那人 樓下又多曱甴老鼠
同埋交通唔算方便 唔太近地鐵
係環境算靜 不過遲下新蘇屋落成就...

邊有人叫你行

秀茂坪行落裕民坊要20分鐘

華富邨 有ufo

三分鐘內到地鐵站同巴士站
雖然樓齡普遍15年up

i mean 葵芳邨

四順最多就係廢老
隔離仲有一堆狗

我住德敬 冇野好食 行到匯景要10分鐘

藍田又冇咩宵夜 要就得興田熟食亭

都係舊牛下好 果陣細個成日去食野去玩 好正

呢個真

牛上係好 不過要晒多幾分鐘先到德福淘大 景係超靚

牛下始終空氣差同好嘈多塵 好似樓上有巴打講 一開窗d塵就飛晒黎 景係地鐵同馬路 但勝在方便到死

有同學住牛下

論養老 安達真係無敵 但係真係好唔方便

住到海富真係三生有幸
人地問你住邊
你問奧運都屈晒機

我朋友搞緊調遷, 首選揀左牛下

82X都唔係等好耐姐 就算係行上去大隧口都會好耐住嗰頭

btw其實沙田嘅話有冇諗過瀝源村?對面有體育館泳池 行過啲已經係市中心 雖然係多咗啲蝗

馬頭圍邨，交通除左無地鐵外極方便，本身附近算多食肆，仲要近九龍城

元洲冇得輸
飲食唔洗講 咩都有得食
附近有醫院 郵局 銀行 K都有得唱 但爭在冇戲院
搭車一撚流 地鐵巴士小巴 想去邊都搵到車到

幾年後深旺邨應該最正
南昌去中上環、銅鑼灣、沙田、旺角、尖沙咀、深水埗內陸、荃灣西、元朗，三個字到半個鐘已經到
又可以有新商場、樓齡全新，樓下仲直情係巴士總站
仲有西九大型圖書館同大型政府康體設施大樓
唯一唔好就係有垃圾低鐵隨時被洗頭

無人識欣賞

長沙灣 深水埗 石硤尾d屋邨真係屈機 個到交通便利 食野又多選擇

太雜
如果少啲南亞裔同印度佬
會好好多

南山邨D舖仲係房署睇

住得勵德邨嘅人一定係上一兩代嘅人，同埋一定係已經畀晒錢買入嘅，而啲仔女呀孫呀都一早出晒身向上爬晒，一定唔會窮得去邊，駛乜就住食

元洲邨個頭係幾好住
不過個個巴打都提其中一個原因係因為近深水埗我就唔同意
夜晚就唔錯既 日頭就好恐怖
有次好早去到地鐵站近鴨寮街出口個頭
由地鐵站出口至西九龍對面馬路成堆人執垃圾放係路邊賣 又污糟又逼

何文田村

自從牛下彩德個啲新屋邨起好之後，成個九龍灣日日都好迫，係迫到爆（仲要勁多大陸人 ）。 我住左呢頭廿年，都未見過夜晚11點幾淘大麥當勞要排到出門口

我情願交通冇咁發達，商場冇咁多 [black][/black]

秀茂坪寶達大撚把小巴巴士比你揀坐邊架落觀塘喎

以前同人講住乙明 d人都唔知係邊
邨內餐廳係1d都唔好食 要食野去沙角大牌檔食仲好
同埋個泳池都唔知仲有冇人用
唯一好處係近馬鐵
成條邨個感覺就好似係沙角嘅附屬咁

有人話牛下出中環唔夠海富快，但點解要出中環先？ 九龍灣同觀塘越來越多甲級寫字樓，越來越多大公司進駐，求其係觀塘九龍灣搵份工有幾難

好似冇乜葵青撚講葵盛

感覺同石蔭 梨木樹差唔多

樂富 交通方便一落樓就係商場

牛下真係無得輸

利申一下我係啟德撚
望住麗晶個邊個境其實幾靚
其實啟德個邊都開始多交通接駁
去番九龍灣站有九巴5m 同麗晶小巴51m 去德福
大約都係五至十分鐘，輸牛下少少

德朗個巴士站都有巴士出旺角 同港島
再行多幾步麗晶都有多幾架巴士
去新界沙田就要行兩三個字去彩虹港鐡站或者紅萼樓/啟業村巴士站，一出去就龍翔道同大老山

不過前排開始日日揸車就無再搭巴士地鐵
btw 麗晶個天台停車場啲租平到喊

咁好多條邨都係咁嘅

住左富昌10幾年都唔覺你地講到咁屈係交通邊便呢點就真既
黎緊可以痴埋滙璽個商場用就真係方便

冇野食冇mtr既村講黎做咩

勵德邨無得買,如果有得買應該一早買咗
附近又無咩平野食, 樓下間茶餐廳又貴又唔好食
間酒樓又變咗幼稚園
不過近豪宅又好校網, 放煙花個時走上去天台睇就得
外觀又特別 話曬都係香港唯一一座圓型大廈
呢啲野都夠打飛機

利申 由一出世住到依加嘅窮撚

葵盛東都仲好d有個商場 ,西邨山卡啦去邊都唔方便， 到底葵盛有咩咁出眾？
btw,葵聯未起果時人少好撚正 依家

深水埗係衰在超多人又雜又焗促
長沙灣 石硤尾應該會好少少
長沙灣仲要有埋圖書館同埋室內室外運動場
所以長沙灣勝

呢三個都住過/緊

安達交通未算方便 但係有煙花海景

真心最唔好住應該係麗瑤
一到夜晚已經無人，樓下啲舖頭又難食，個位又山卡啦

番工時間架架都要排

呢樣真發展只會越黎越好

夜晚嘈到仆街 有冇聽過？

冇彩德彩福咪好，依加佐敦谷淪陷咁

返乜野工，人地意思係講緊過海方便又快吖

家維村do兩蚊出mk都係3.3冇得輸 紅磡仲要勁多好野食

吓？！原來咁㗎？！點解冇得買嘅？

環境唔算太差 交通真係垃撚圾

1A繁忙時間成日脫班, 協和街太多燈位

我唔返工去中環托柒咩

天恩邨

葵歡樓 葵喜樓

等多兩年有地鐵

呢個堅
四通八達
但距離深水埗嘅中心有啲遠

哦 南昌站隔離起緊原來叫深旺邨

葵盛笑而不語
環境幾好既 居高臨下
交通就....

果頭好撚偏辟下
巴打你係指係海麗邨同富昌邨中間個地盤係咪？

自膠,原來果個係海盈邨

近海果邊

你係覺得對面海係得中環一個地方定講緊乜野

天水圍天悦村
樓下有天悦輕鐵站 又近頌富、天富輕鐵站直到西鐵站
有頌富商場 新開既天一商場
行遠小小就去到天恆邨買宵夜

天水圍呢D地方一百年後都唔會有資格

過多十年會有地鐵站

海富梗係講過中環啦，講落太古咁唔駛比，九龍灣觀塘地鐵直落太古東區

牛頭角上邨
有無人歸納下票數

德田坤記 同啟田龍津都開到好夜

原來全個牛下都唔返工

牛上同牛下我都支持牛上多啲
我比較鍾意靜啲同空氣好啲
牛下真係太嘈

安達個位賣俾發展商
搞個類似峻弦嘅豪宅好過
依家個位真係鼓勵人拎綜援賞海景

唔知點解無得買 但如果有得買我屋企人應該買咗
佢地好鐘意勵德邨

景林除左舊冇野好投訴 隔離地鐵站 商場 泳池 圖書館 體育館 行過坑口都係10分鐘路 佔盡地利 我都好葡萄

最無人識
石籬 石蔭 安蔭

一定係麗閣麗安
大吉利是講句
唔見身份證 行路去都有得拎

欣安夠清靜

沙田坳村
半山，空氣好，景又靚

咪臭係
梨木樹正垃圾

奴工首選彩虹

去邊都有車搭
番屋企只要去九龍東方向都番到屋企
又有N車來往港島
日日OT番屋企訓兩粒鐘再番工不是夢

運動場喱樣真
保安道同長沙灣體育館兩邊走
E家住柒木樹完全唔撚知邊度打羽毛球

屌你真你要衝出黎柒，人地講緊樓下直接有巴士過海出中環金鐘老銅吖，仲要係正油麻地，旺角，奧運3個地鐵站中心唔同線路任你搭，講緊交通方便你就講你唔去中環返工把撚咩

野食有天寶 除此好食d 已經係大家樂
但我覺得交通唔差 去荃灣同旺角有紅Van
去葵芳都有綠van
有36系列巴士 覺得36巴士慢 可以去伍若瑜附近個巴士站搭其他巴士去荃灣 有47x 仲有好幾架都去荃灣
去沙田又好方便 47x 48x 403 綠van
去到沙田駁去九龍塘 去地鐵綠色線都方便

有綠van 去青衣

旺角個架紅van 仲要係通宵車 玩夜咗隨時去到旺角就返到屋企 唔使下下搭的士

有車出荃灣青衣葵芳旺角沙田
都算係4通8達 以上幾個地方除咗青衣 其他幾個地方都有唔同車可以選擇搭過去 班次都唔疏 想去游水仲可以去和宜合道泳池 又可以搭綠van 去石圍角個城門谷泳池 行3座條後山路去又得 都係行幾個字就到 要跑步有和宜合道運動場

仲有 佢有郵局 寄收件都尚算ok

空氣又唔錯 近城門水塘 行山都幾方便 可風中學年年都去跑山 我覺得梨木樹比上不足 比下有餘啦
我而家搬走咗 覺得梨木樹算係幾好住

家維邨
去邊度方便 樓下又有大把嘢食
行多幾步到黃埔重多選擇

唔計食既話，馬鞍山所有屋村！
贏哂你地啲乜乜海富牛下！
但要唔計食.........

石蔭好過石籬安蔭好多
多返好多野食選擇之外仲有個圖書館
又有大大個公園 泳池

最近都要和宜合道體育館

十分鐘行人路程近地鐵站都係好村黎啦

梨木樹行去最近既葵興站/大窩口站都要二十分鐘以上

長沙灣

點睇安達安泰

啲設施都未起好，巴士線又未開得曬，唔可以就咁同其他屋邨比較

12點幾就收啦...

離少少題
西貢村屋冇車冇野食真係世界級

小西灣村
行：
無地鐵係最大缺點，但有專線小巴6分鐘到地鐵站
巴士還算方便，特快線巴士直上東廊
788/789 15分鐘金鐘 20分鐘中環
8P 25分鐘銅鑼灣
82X 15分鐘北角
118 45分鐘到旺角
住：
環境幾舒服 有山有海 靜靜地
配套多
小西灣運動場
商場有三個（但無娛樂）
兩個泳池（外/內）
綜合大樓又有圖書館
公園多又大 幾個籃球場 有足球場
學校都好多 單係小西灣都有5間中學
食：
小店好多 2字頭堂食有飯有汽水
乜野快餐店都有
24hr老麥
宵夜都好多選擇

個景真心正

一定係何文田村
依山而建，遠離繁囂
日頭同夜晚一樣咁靜
行去地鐡站落多5層電梯都15分鐘
等巴士起碼半個鐘
真係夠慢活

何文田邨空氣好呀 遲d隔離又有皓畋

最垃圾 = 澤安村

死氣沉沉

屌你我有撚話我自己唔係中環返工呀
我第一頁已經緊牛下除左交通方便，所有生活所需返工返學食飯睇戲溜冰運動睇書全部都係附近搞掂，已經撇除出旺角中環老銅既需要，況且牛下過海一d都唔慢

海富搭去天水圍元朗無南昌去咁方便
利申: 返學返薄扶林 返工返天水圍 南昌fit曬

發覺最垃圾個堆好似全部係沙田？

咁你繼續打飛機啦

咁始終冇可能一個地方去哂全香港喎，至少樓下就係巴士總站直到or奧運上地鐵都屈哂機啦

慈樂慈安慈康果D係唔差既
成條毓華街都係野食，仲要開到勁夜，慈雲山揀唔掂行落去鳳凰新村都方便
近商場
肯行既話，１５分鐘都行落黃大仙同鑽石山轉MTR/巴士去其他地方
反而慈正、慈愛三期、沙田坳果Ｄ好入既邨就有Ｄ麻煩

一定係秀茂坪 好正

秀茂坪高層都聞到陣燒人肉味

石排灣😞

Yes, 海皮仲起緊海盈邨同居屋，深旺邨對面都係居屋，近長沙灣道一 d 又係起緊新屋邨

石圍角最正

岩牙

呀雞陣味

係山上面 好慘

恭喜你甩難
我覺得一個真正方便嘅地方就係連車都洗搭已經可以搵到唔同設施同商店
食嘅方面 大家樂已經叫做美食
講嘅難堪 聽嘅笑到甩肺
柒木樹空氣係唔錯 一年四季都訓得舒服 但作為一個年輕人 仲要四處奔走返工返學 邊得嚟咁多時間享受所謂嘅清新空氣 除非你學啊源做廢青
你話交通唔差 我唔可以話你完全錯
但試諗下當你見到幾百條巴士線全部都一樣方向……
落 全部去荃灣 上 全部去大圍沙田
果下粗口都嚟埋
去觀塘線果d區搭鐵慢 巴士又要轉車
點解可以幾乎無巴士直去喱d區域？
40P喱條線幾好 但居然唔係常規線
綠van紅van d路線非常好
但路線選擇真係少撚到仆街
所以趕時間真係只有搭的士
夜晚記得一定只可以去旺角玩
因為全世界得一架紅van救到你
柒木樹d死人地理位置高不成低不就
荃灣沙田兩邊都遠
條長命斜根本黐撚線 冬天都可以當行馬拉松 夏天你搵定人幫你收屍
正正就係條長命斜搞到個個短途都迫車
想慳車錢都難

成日搭巴士經過 好似連人都唔多個

廢老聚居地

寶林多左好多大陸人

海麗邨呢

祥華村 美食沙漠 得連鎖店

馬頭圍邨

30幾年前年我爸申請公屋, 第二次派澤安, 佢二話不說say no

樂華邨
樓下巴士站
有得直出旺角美孚深水埗尖沙咀
又有紅van 10分鐘飛出旺角
619過海 行10分鐘就落到九龍灣站同淘大德福
住高層仲要對依成個維多利亞港
可以係屋企睇煙花

前樂華居民

最近酒樓比領匯搞到收左皮

果個位遲d唔知開咩
展華個境最正
樂華有無通宵車番

55開

通常都係搵方法去到mk就係先達飛紅van返

24小時有嘢食好吸引
又有巴士站出荃灣青衣

利申：住沙田

近喜華果間大排檔執左

啱啱去完，發覺市區最垃圾嘅都係沙田坳邨
得間七仔喺度

又污糟又難食
以前中學成日係個邊lunch

又係港島區
贏曬

之前間排檔$32一個lunch 今時今日算平
仲有隻肥貓

大埔街市果度 新果堆
唔知叫咩名

鯉魚門最好住

寶鄉邨?

講垃圾 富亨有冇機入選